［眼鏡］有冇人知Visual Culture Optical 係唔係執笠？

去海港城搵發現已消失，再過銅鑼灣又冇開門。
打電話去又唔通，FB 又冇講結業。

有冇人知咩原因？

或者有冇人知邊度可以配白山？

銅鑼灣實體舖1月頭已結業～

12月尾去過，職員講的

唉....咁即係全線執哂